鐘意咗個player 點算.....

鐘意咗個player 好辛苦

Music player?

係個花心大蘿蔔

WM1Z?

係要犯賤 除咗俾佢玩仲可以點算

我叫雞都沈船

成日chur我whatsapp 又問候我翻咗屋企未做緊乜 明明中哂喜歡一個人嘅特微

何止中晒 遲啲中出晒添呀

之後再同你講大家仲係好朋友

我問:剪唔剪頭髮好
我冇乜留意你喎

潛台詞：唔係我主動嫁，我都無留意你

我啲朋友成日觀察到佢成日留意我

你朋友都成日留意佢啦

臭雞比佢中出啦

我係絲 同你一樣 有冇興趣傾下？
abc1234455

佢依家又開始避開我

靚仔高大？

點知佢係player?

普通樣 算不上令仔

個d講我乜都唔知，我只是被動，真係好難聽

哦 姐係最多人溝果種啦